三星完全唔重視香港市場 bixby竟然冇廣東話

其實三星係大陸市場佔有率
跌到1%唔夠
竟然仲擺咁多心思喺大陸
係咪應該轉移策略將中心放喺香港同廣東台灣地區呢

外國廠商幾時先明
喺大陸做生意 意味住要 卑躬屈膝 技術俾人偷 仲要政策限制
Google Facebook samsung一味諗住十三億人市場 成班傻鳩

但偏偏大家爭住討好大陸

推

成日都有簡體字 想點鮮 明明地區較左香港

呢個真係忍咗好耐 明明以前都冇咁過份 google為咗奶共 真係無所不用其極

咁嚴重嘅問題 連登竟然冇人講

高質post冇人睇